如果想去旺角狗屋開香檳應該帶幾多支去先夠？

今晚有冇人去慶祝？

狗狗腐皮我

爆多兩星期先啦，未完嫁

齊高歌

一般來講一枝再加三隻杯就夠

米酒下次先啦